Adam Sikut kaebas, et temal Kristjan Wirga käest 3 rbl. 40 kop. saada, mis see ei salga.
Mõiste: Peab 8 päiwa sees ära maksma.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Mõiste sai kuulutatud.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
